阿仙奴反勝修咸頓，老衲永遠離開連登

衲dee

放心你實留得低

留名睇衲dee燈